@Kathy.Chan

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

反哥又輸

高潮到斷左氣

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

因為你係bot